屋企層樓吹到搖搖下

以前打風都要試過搖 仲要住40幾樓 近海
好恐怖

未試過

.